睇下人地統神幾霸氣 對住市長都係毫不退讓

咩達哥個d真係得淡笑

2:03

支那傻西